有無人未訓

一齊放負

呵呵

應該無既

又做乜鳩啊

靜啦

哈哈

一定無

放負

好似有

對唔撚住囉

吓吓吓講啊講啊

係你啦

唔開心囉屌但唔知因為乜

吓？我？

樓主巴打做咩仲唔訓

咁講定唔講啊

你未訓啊嘛屌

樓主為絲打

為什麼這樣子

屌我知我唔開心啲乜我實講 阻到你唔好意思囉

開緊夜 冇得訓

我也不知道 哈

佢就係想你講呢句

態度正確 最緊要自稱絲打

唔係呀？ 我訓左啦

Jhahahaha

yo

咁就碌柒啦
m come?

唔同人講野麻醉下好難頂

翻咩工？

巴打早d休息啦 今日買唔到子華飛唔洗唔開心
但唔好幫親黃牛呀

點解

收嗲啦屌 好笑呀

工人

我黎搭臺

哈哈哈哈哈

生理時鐘顛倒點算好

門打開的一剎

唔係

唔信算

煎蛋豉油撈飯

好笑

我俾個ex撚狗 佢del撚咗我個email 搞到我依家好撚燥

hi

屌我夠係

屌人多撚到
走先

有咩好笑 堅工人

然後

有又點 嘻

係唔信

做乜9

走乜

講起就想食

我都想啊

放

屌我愛煎蛋 半熟蛋液

我中意左個有另一半既人

咁撚過份 你做左乜黎

皮膚差撚死 覺得啲時間拎嚟訓好浪費

無了

咦原來開左

啜蛋汁個下

犯賤

我都係咁 日日訓10幾個鐘

send句屌你老母臭閪俾佢
斷絕所有機會就會死心

是他令我再次找到心跳

同事 唔捨得

去睇醫生，佢都會令你搵到心跳

全世界得佢一個咩 無左佢你會無心跳咩

我聰明

原來係小爾 btw唔係假膠

係度食唔好係度痾，唔係遲早食返你痾嘅

再次ok？心動既感覺

訓左

入去9c先

好撚岩

男友去左旅行
訓唔著

有仔就收皮啦

我對你有印象

發燒訓唔著

佢唔在乎你 話知你心動停心死

5p台大佬黎

哦

醫生呢？

小爾

大家玩得好埋

當然

去旅行姐

明白

Eason唔得閒理我

好多人放負

冬撈

所以？

咁就主動啲去搵啦

後入佢

無人正常放負

算

小心啲

無非份之想

好

訓唔撚著 無人正常咁聽我放負

嬲豬

我都係收嗲由佢地9up

咁講碌葛咩，冇非份之想就乖乖地做同事咪諗咁多野啦
男人老狗少少野都唔敢認，鍾意人但唔想搞人搵狗信

無 只不過回味同心動

門口直行轉左再向東面跳三下就見到

不了 無人真心聽

你講咪有人聽囉悟空
你唔講我又點聽呢？
你要人聽都要講架嘛
咁你到底係想講定想人聽啊？

tg？
依到9up味濃

開個po都比人屌
見唔見到好多9up人士啊

我真心

邊個屌你
你有你講，我會回應
我唔係9up，句句都有道理係認真回

我知呀 但見到個個係到挽嘢我聲都唔撚想出 開個po想大家放下負都比人屌 on撚9

挽你老母？？？

笑到噴水
btw我係真心回緊post

對唔撚住我真係收嗲

識你老鼠

認真
only知你係5p台大佬

咪嬲豬啦
明明我一開始就問你做咩唔kai針

本身都分咗手好耐
佢冇啦啦入咗我同佢拍拖個陣共同嘅email
因為入面drive有哂拍拖相 ，可能佢想delete哂去啦 （我都唔明點解要冇啦啦login 然後deactivate 個ac)

不過呢
我就用做呢個ac做好多connection, 連結咗好多apps,如果 deactivated 嘅話就會好麻煩 好多手尾跟 所以就煩緊

我其實唔介意佢del哂d相 不過個email+電話認證+密碼都係我嘅

但係佢就改撚哂 電話認證+密碼

搞到我同佢隔空交戰

Lm

Sarah's I phone 就係佢搞過我account 嘅證據

又踢人入小圈子